碧基：有一天伊巴跟我說「錢根本不重要」，「很多很多錢才最重要」

好王嘉衛